帝制復辟，我想知民主黨重點撚樣建設民主中國?

習近平去到咁盡
民主黨點兜呀

無論雨怎麼打
自由仍是會開花
老老柒柒支聯會唱柒哂首歌...

柒味濃...

課金，繼續課金比民主黨就得架啦 ，不要問只要信

贖罪劵大平賣親和

不要問，只要信

民主帝制
習總係人民選出嚟嘅皇帝

建制b隊可以收工

堆堆堆

呃唔到錢

condom

中共咁耐都唔爆煲
關ching一買完中資股就出事
連中共都燈得死
關ching好波

加入變九大民主黨派

有份做人大 講到香港人有份管治中國

個ac使唔使新到咁呀
啱啱開ac又會好似知我咁多嘢嘅

仲有街工梁耀忠

條撚樣完咗任期可以考慮應徵做梁君彥家傭...

一把一把摑埋支聯會面
你班柒頭玩左3，40年原來仲衰撚個舊時

失敗左啦

泛民保蝗一家親

啲廢中支持者情何以堪

自殺啦

支那會: 捐埋副身家起永久會館先好死呀

一巴一巴

順利成章
具中國特色既君主立憲制
習種為君主，全國政府為輔，虛有其名

邀請泛民做政協

唔敢睇

嘻嘻…

救命

誓死守護厭勝棒

我就快忍唔到笑了.jpg

希望你可以莊重一啲

咁唔得架喎

萬能Key：

聽其言，觀其行！！！！！（錢照袋！)

環保圖

年年都平反失敗

係預計下年都會失敗
層次更高

都係照噏之嘛
不嬲都知冇，cap水口號嚟

環保去到另一個層次

呃到一整代中年人....

個powerpoint改年份就用得

咁獨派又點港獨呢

壓迫越大
啲人自然擁護港獨
呢層唔使你隻泛民打手擔心

應該轉型玩君主立憲, 搬康有為 梁啟超出黎

支野掉左未？

學普京

未啦hku長擺

習帝完全做到民主黨要求喎
結束一黨專政
實現一人專政

但而家口號改咗反威權係想點先?

哇，原來咁易

咁易口頭建國

擁護習核心，反對其威權統治？

自宮爭民主

對此民主黨主席胡志偉認為，直接效果是「要對多習近平10年」，但重點是中國會否兌現《基本法》對香港的承諾，其他事情，特別是中共權力的安排，港人毋需亦無從管。

根本要香港好只有兩種可能性，一係中共倒台，一係港獨，中共政權下民主只係笑話

但又鳩叫平板六四廿幾三十年？？！！！

港獨一定比中國有民主易

請民主黨做政協與習帝溝通即可

重死撐緊

泛民不願面對

你漏咗下年見

提防新ac
咩人會一開新ac即刻狙擊我?

your name

鐵鍊救國

繼續嗌結束一黨專政，然後下屆全部等DQ。因為即使係齋叫建設民主中國，喺建設之前都係要先結束有份簽訂基本法嘅共產黨先可以成事。所以選舉主任係絕對可以認為泛民主派不是忠誠效忠基本法。

等你班仆街割席割得咁過癮吖嗱！

今天我~

習近平咁搞分分鐘當泛民係condom

由DQ港獨到李飛話連自決都要DQ，根本就係一個任佢無限伸延嘅藉口。
獨派攪掂，自決攪掂，咁仲唔係到泛民？根本一開始有本土派出現嘅時候泛民就好應該攬契弟咁攬住佢(即使係你幾咁唔想)嚟保住自己。DQ一出嗰陣就應該即刻總辭搏一鋪。

而家？連布都無得拉啦！唔駛諗喇，坐埋呢屆等收皮啦。

唇亡齒寒

寒夜裡吔老麥過

民主中國一早有啦, 咪係台灣

唔駛驚 仲可以搞君主立憲

集中討論維護一國兩制

今天我

又一首經典唱柒哂

焦土政策

司法立法一直焦緊

富有強國特色嘅民主社會

建設君主立憲，建設太學院，建設尚書六部，建設樞密院

民主建設聯盟呢？

你哋係民
習帝係主
冇錯

民主黨就成過街老鼠

建設民主中國根本就係史上最on9嘅諗法/概念

問過好多老一輩 全撚部都想佢做耐d